民陣，你去咗邊？

全城SOS，你一粒聲都唔出？
唔好講背底做緊乜，依家最緊要call馬
你身為號召力最大的團體唔出聲？
想攞住個貞節牌坊到幾時？

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
加油

分化

樓主一個上午究竟可以出呢類post?

今日既既工作就只係利用而家既情況去屌人？

如果樓主好聲好氣，民陣可能仲會考慮下吹雞
依家唔洗諗喇，多謝樓主

唔好推呢啲po

推

好似有出

分化撚又借機出來

Tune下個態度好嗎

出左啦人地 係d和理非唔見人

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

cap夠水啦仲出黎把撚咩

點tune?
手足被人圍咗成日幾
佢地聲都唔聲

然後成班係到拉話分化
班友都痴線

人地咪出咗聲囉屌

同左國際求助

樓主條柒頭跟貼啲啦
民陣尋日未日落都出哂黎

收左錢叫緊雞玩緊seafood啦！傻西蒙L